打針還打針 你地班人洗唔洗鬥成咁?

係黃仲要打科興肯定實on9架啦

不過真係吊那星 你班人係到嘈打唔打針 真係十足似之前班分化撚

雖然大家出發點唔同 但最後抱既心態都係恐懼既時候 邊到黎是非對錯?

打針撚驚唔打針就冇得出國 驚染武肺 驚自己冇盡公民責任 我都算 咁你地打咪打囉

相反唔打針既人 驚打左會有長期病 驚
打左會死 怕打左就唔係同政府作對 咁根本都係合情合理

試問一支針出得咁快 有幾多個人真係肯信?

科興係香港打死人 AstraZeneca就係外國打死人 我覺得驚係超級正常既事

係面對死同副作用既時候 想打針既人已經一早準備好面對 所以會去打針

你可以話佢地係高尚情操 你亦都可以話佢地on9

而唔打針既人 就係靠唔打針同時間流逝黎淡化恐懼 迎接疫情完結

大家用各自方法克服恐懼 有乜好話邊個啱定錯?

所以應承我 打定唔打(biontech)

只要肯繼續抗爭到底 又或者肯移民撤資既

大家都係同路人, ok?

ok

記得打唔打針都好 幫下我地各個戰線 佢地十分需要人!!

抵制TVB戰線

Twitter戰線

如果有時間既話 小人睇下會唔會做一個inclusive d既國際戰線

可以比左翼/Liberals/Libertarian/右翼(保守派)/Classic Liberal/Green Activists/Feminists/LGBTQ Activists及各種左中右膠參與

一齊提升全球反共意識

拿
吹到武肺天下第一，驚武廢所以支持政府搞防疫=恐懼撚
驚疫苗副作用反對打針=恐懼撚

如果識人中哂兩樣，建議同條友劃清界線唔係on9就係冇邏輯

講得岩呀